巴菲特條廢老又出黎9up

成日叫人買index fund 阻人發達

brkb起碼跌到150先合理

長遠投資確實係買index跑贏喎

睇返自己個portfolio, 一開始買盈富會賺多少少

條廢老又暗示有股災 垃圾

啲投資方法好能outdated

星期一入牛比d顏色條廢老睇

其實係你地先唔識野，用巴菲特既方法賺得多又唔駛擔心，牛熊證D人一轉贏幾千，用巴菲特既方法放心炸晒成副身家入etf, 100萬既10% 都賺10 萬，

巴菲特既方法係點

教人買90%s&p500 指數， 10% 政府短債

你跑贏大市

係

就係1177? 幾錢買入

「股神」巴菲特年度致波克夏海瑟威公司（BERKSHIRE HATHAWAY）股東信昨出爐，這封信被全球投資人奉為圭臬。巴菲特在今年致波克夏股東信中呼籲投資人抱緊股票，儘管從短期來看股票風險可能較高，看似安全的債券可能帶來風險。

佢既短期有幾耐
一個星期牙

一早參透老巴理論，有D人話自己跑贏大市，不過根本佢地只係計投資個本金跑贏。

我用自己副身家all in, 同大市一樣，但其實會賺多過d人話自己跑贏

世紀股神巴菲特都唔信？反正我信了

東方日報B2：股神老貓燒鬚 巴郡投資大倒退

股神巴菲特投資旗艦巴郡第2季純利按年倒退15%，至42.6億美元(約332.28億港元)，期內經營溢利連跌3季至41.2億美元，或每A股2,505美元，遜市場預期，主要是受累於保險業務虧損及投資收益大減。信奉價值型投資的巴菲特近年雖「轉軚」買入蘋果公司(Apple Inc.)，但恐錯過今年科技股強勁的升浪。

巴郡保險業務繼第1季錄得承銷虧損2.67億美元後，上季再錄虧損2,200萬美元，遠較去年同期的賺3.37億美元為差，部分原因是汽車保險商Geico的賠償成本增加，連同首季錄承銷虧損2.67億美元，連蝕2季；巴郡再保同樣受挫，主因受自然災害相關成本和會計開支影響。

巴郡上季投資收益亦由去年同期的3.94億美元，大減超過六成至1.43億美元，主要是去年同期因贖回卡夫亨氏優先股取得超過6億美元的一次過收益。相反，「鐵路王」BNSF上季盈利增長24%，至9.58億美元，反映該業務受惠於煤炭和其他貨運需求增長；巴郡能源的盈利亦按年升7%，至5.16億美元。

廢佬輸到

又話唔買科技股 ge ?

連登吹水大賽開始

Apple係巴郡已經係消費股

條廢老話APPLE 係消費股

笑4

條廢老收左vanguard 錢賣廣告，當自己係投資kol

條友成世最威就係有火燎森做佢fans

唔係應該冇人識佢

隱世！邪惡！拉絲廢老

要不是火燎森，分分鐘連 bitcoin 係都唔識